mplementar control por ratón para el menú principal.
Traducir lo que falta a castellano.
Última página del tutorial de enlaces.
Sonido de rotulador escribiendo para los menús.
Guardar y cargar solución.
Sprite del WODOX.
Musicas introductorias de cada acto.
Agua fundiéndose con los elementos del nivel inferior.
Sonido diferente para botones (en los niveles de automación es insoportable)
Suavizar el interface de saltar niveles
